施暴者的邏輯 --一位612抗議者的思考

自詡香港之母的林鄭，自然覺得自己做的一切都是為了香港的未來前途，是為香港在犧牲自己。林鄭也是受過良好的教育的人，本不應該有這麼邏輯不通的思維。現代的文明社會崇尚民主多元，這種漠視名意、自作主張「為民作主」的思維是獨裁極權者的思維。哈耶克在其『致命的自負』中, 批判了列寧和斯大林的社會主義模式「以暴力和強制來推廣所謂理性」的「非理性」，其實，林鄭同志，你有沒有發現，你很符合這類自以為很理性地為香港的未來在犧牲自己的「非理性」特徵。你的那一幫建制的同伙，也一樣，用「非理性」的強權手段，綁架名意，自我標榜是為了香港未來的理性。你們的邏輯是多麼不通暢啊！